[討論]今年DSE到底會點？

11月中黎明行動嗰陣停咗1個星期課
之後依家延遲2星期復課
其實大家覺得到底今年DSE會點？延遲？取消？繼續？當年sars停左成個月課 會考係咪繼續？

Btw一定要戴口罩 留意個人衛生

馬照跑 dse照考

一撚定照考
戴住口罩考

可能會調整計分 大學大專收生分數

港共政府最後通牒
【拯救香港－全民封關 港中區隔】大行動
死線 2020年1月26日香港時間早上6時前（魚蛋革命四周年）
要求
1) 關閉連接中國所有邊境
2) 所有來往中國航班
3) 對從中國入境人士進行14天隔離
4) 禁止中共護照持有人入境

若不答應，香港人將會：
香港人用所有一切可行方法達到上述目標

光復香港 時代革命

03年sars有冇調整計分？

我怕中六班手足溫唔到書

嚟完一單接一單

好慘

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

八個月以嚟根本集中唔到

15分入hku 不是夢

希望今年少啲支那人落嚟讀

+1

溫書溫成點

睇嚟會被逼溫書

好多港豬同學反而想上去讀 報曬名

試都未必考到啊屌

好呀 上去就啱啦